譚杏藍搞生日P被投訴聲浪大 發文道歉被批「無腦兼白癡」

歌手譚杏藍 (小花) 今日 (16/12)30歲生日，日前就與一眾好朋友預先舉行生日會慶祝。好友聚首一堂本是好開心事，但日前小花未有在Instagram內分享開心合照，而是貼上一則道歉長文，向因為是次生日會受到困擾的人士致最深的道歉！

小花有交代事件始末，指當日在朋友的工廠大廈的露台 ( 同時設小舞台)舉行生日會，由於明白工廠大廈附近也有民居地方，所以本來已決定於11時後把全場音量調低。不過場內的朋友有醉酒又過份興奮地唱歌，在11時多就有警察到場了解投訴事件。小花最後又再次道歉，認為事件為她再次上了寶貴的一課！

小花在文中多次提到「朋友」，又指自己對於警察上門一事是後知後覺......就惹來不少網民批評她是不負責任、不知所謂！小花自己都有回應到部份的留言......

大家又接受她的回應嗎？

訓咗幾日？

同姜檸好熟果個中女？

導演夫人?